無論你喜歡誰

唉 又瞓唔着

安守這位置

如果那個他不愛護你準我代你哭

好憎呢隻歌 有個仆街畀過我聽 見到句歌詞都嬲